創業巴打請入

其實我係上黎R Partime job😭

本身打緊份牛工,，朝九晚六，萬零蚊，好彩既係準時放工，有好多空閒既時間，有諗過開ig shop搵下外快，但又見好似無咩發展空間，

所以想問下咁多位創業巴打，你地請唔請pt，我雖然唔係讀專科，但都可以處理到日常office admin 野（excel functions, 圖表...），又或者你檔野日常要人睇住（好似party room 睇檔個d)，我都可以假日過黎幫手。再唔係有d剪片，寫網頁或者跟車搬抬抬咁既job，總之你諗到既我都可以（正當，唔賣🌻）。

希望係仲捱到既時候儲多個錢係身，唔係等到中年（60歲）個時仲要出黎打幾份工😤

Email: manching991@gmail.com
Tg: manching991

做pt就做pt啦，關創業咩事

初創請人人工仲低啦，不如直接搵份公司文職pt做